夾spotify family plan

payme 我 176 HKD一年
tg @omg234

pmed

👌🏻 4 slot remaining

ええ 又多一個人join
3 slot remaining

又多一個，
最後2個slots，今晚好快就開得成family plan。

剩返最後一個slot

Pmed

第六位！
齊人 full！
依家開plan

咁你要做我屋企人先喎